突發認人 炮台山 五女被補

似被綁架多啲

push

推

Push

係咪文宣組？

推

似係文宣手足

咩事？

Tg有片

認人呀

搵議員

up

屌

( Show Blocked User - 正義的五毛(無罩) )

Btw 推

告咩 ?

文宣組…

又捉人殺人

傅佳琳都一齊跟緊

黑社會仆街死

P牌冇得推

之前講過而家做文宣隊好危險
仲要五個人添
好多Post 都講話不如stick 響啲廁所背後啊嗰啲仲好

pish

北炮孖妹

希望照顧大家唔好出事

P牌 pish

文宣都要快閃

1

點解唔跑

屌又係便衣，有冇咁撚得閒
聽日開始打爆999 篤廢老

淨係識政治打壓

黑警死全家

5個。。。

死黑警就算唔拉都可能會罰2000。。。

係

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
2 mins ·
0007更新：

五個女性青年被截停調查，暫未知是否被捕

其中一名疑似受傷，警員向在旁食店尋求冰水。

推熱門

黑警死全家。

幾好身材wo

Tui

Pish

哨兵要睇埋卧底狗 覺得古怪就快走

有一個係後梯㩒低咗

其實會覺醒一早覺醒，我地應該同200萬人upgrade而唔係犧牲自己去叫醒班扮訓嘅人

含家產啦你

收皮啦弱智仔

推呀

仇b準備開live

日日係度鳩捉後生又逼佢地道歉，呢個就係藍絲既理想？

又搞後生女

屌，全部靚女

開左啦

推 認人

真

文宣唔至得呢個用途

所以睇水係無用。。。

曱甴依家都日日便衣式監視

小心吖各位

推1

貼吓野都唔撚俾DLLM

話畀人知運動未完？

多謝你地

仇b

你老母做雞俾狗屌啦

屌你老母 你老母都好身材

好
周圍都有5個人聚集

老老實實
popo 拉人
我名義上有冇權隔離睇同拍野

又想食女

封鎖線外有

痴

有(名義上)

真綁架

如果好似條片咁問咩事
咁點答最好

推到核爆

冇，如果你係普通人嘅話就拉埋你
係依家香港講法律根本冇意思
班仆街根本當左自己就係法律

有冇人有新料

伯母都唔差
利申：隔離uncle

仇b Go

推幫手share去ig whatsapp 認人

到咗

乜撚嘢事？

應該文宜組

支那公安唔比人影相拍片?

綁架

有無老豆搵仔

好想有班手足突然衝上前打柒班狗一身

消息指 至小 四位區議員到

收皮啦你

明顯係坐狗車mon緊連儂牆等文宣組出現

便衣狗死全家

Fb片 麻煩share

好嬲好嬲

唔關事 要認人

各位要小心，真係多左狗車周圍巡。
琴晚買野都見到兩三架駛過，好癲

Pushhh

分分鐘夜晚呢啲鐘數 加埋便服狗 係狗多過人

所以重有黃絲支持呢條例真係搞撚笑
你估狗隻會搞鳩你定搞鳩廢老

係有廢老俾狗咬左2千
但同時你咪睇下遲下
係你地死得人多 定係廢老死得多

救人！

仲要5個女，加埋仔都未必安全架依個時勢。
大家真係要小心

認完 浮屍咁又點
除左可以認住個樣
你地重可以做乜野
係咪又係等投票日 所以死幾多都係得個認字?

BTW 我係5毛 共碟 熱狗

明白你 我有時都會怨 但做咗當前嘢先

其實用貼紙啦
好似啲人貼街招廣告咁
一貼就走
and

多謝大家咁夜幫手推

唔好咁樣啦好唔好

認到未

呢個如果多人做 效果比起 定點更加好

推呢個
呢個最易做

puuush

#Admin跟進
0033 被捕人士仍然逗留橋上

佢真係五毛黎 block7左佢好耐 唔使理佢唔好灰心

認到人請麻煩聯絡被捕人士關注組admin

香港人聰明嘅 放心

除左你可以屌柒我口臭之外
你重可以做乜撚

事實就係咁 係你地唔肯面對現實
好彩就話有人見到
唔好彩跳埋樓都冇人知

屌又做乜撚

又鳩拉無後果

又係送頭

我有講錯咩
唔係有口德就可以救到人
唔做任何野剩係可以認人
以後大把人有得你認

被捕人士陸續上車 眼睇好似冇五個

我一定唔會灰心
上得連登一定會好清醒頭腦
同埋好多人已經無上連登
係得班毛同分化撚仲一直覺得連登係抗爭大台/主流

文宣唔係淨係靠文宣組
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

Push!!!!!!!!

所以你情願做鴕鳥，為自己懦弱添上一分看破世事嘅光環

佢兩個都好危險喎

有識人 請聯絡區議員

你點知呢個post既人做左咩先
你咁樣講到呢度個個都無做野

我鴕鳥定係你地係鴕鳥呀
每次出事剩係識認人
而唔去斬斷以後要認人既機會
個個坐係到等投票等民主到來外判個責任俾人

#炮台山 0038
現場有兩名黑杉人士受傷需要登上救護車
#炮台山
0040 兩部救護車即將前往律敦治醫院

Push!!!

都係果句
你講到呢度大家好似無做過野咁

咁你又我鴕鳥把撚
你又知我做過咩?
唔通我俾人告緊又話你知?

請各位保持理性！

#炮台山 0038
現場有兩名黑杉人士受傷需要登上救護車
#炮台山
0040 另外三名被捕人士上咗衝鋒AM 6851
現場街坊認為已經到達北角警署

黑狗死全家，冚家肺炎死

我邊有話你？

推到認曬人

mon post 🐶

黑警死全家 一定無好死

5人嘅話應該要有人負責哨

[url]網址[/url]

個個都話 你又點知冇人做野
有人做野當然好
但個個都以為人地會做既時侯
一陣就真係頭版見
記得到時認清楚D個樣
因為你地外判哂俾其他人做

幾時先識用正字？
咩拉？咩被補？
邊度有警察？

block

香港人都係垃圾添，剩係得把口抗爭，同你講班手足入到去會被強姦呀，咁你除咗嬲仲識乜

佢地全部捕嚮附近咋，你地一日唔識反追蹤，一日佢地都睇住食，做哨唔係企定定，係圍住個環境檢查一次，當然要低調啦

建議：
(1) 一架架路邊死車望過有冇人，只要有一架車上面得一個人，都已經係有可疑
(2) 舖頭有冇人幫手報寸，留意住有冇人望住啲牆
(3) 有冇唔尋常人停嚮路上食住煙，為咗扮自然，一係食煙，一係講電話

就係認人先減少佢地變無可疑案件既機會

基本上越多人知就越安全

我只可以講我無外判過
希望你唔好諗到咁負面

個個連登仔都話自己有做過野，一早抗爭贏咗啦，定係食黃店當有做野

唉邊有咁易 之前大埔火魔手足運動健將都比人追到

不如你講下我地可以做d咩

屌你老味死黑狗成班曱甴咁淨係識搞女仔

最新消息 留意！！
#Admin警告 #炮台山
根據現場街坊資訊提供
數名便衣由一開始已經開始跟蹤
並一直持續拍照蒐集證據
現場曾經發生過追逐
現場有一名人士曾經碌落樓梯受傷
最後數名被捕人士被捕位置
並不是炮台山連儂牆
所以敬請各位防止便衣策略改變
要確定現場環境安全才作出行動

要整個list同大家交代？

呢度仲要女仔

原來坐係屋企上連登嘴炮就救到人
比你行過你又會點做啊

痴撚線 錦都拉封鎖線

推呢個

各位要醒神 唔好鬆懈吖

受傷

最新消息 留意！！
#Admin警告 #炮台山
根據現場街坊資訊提供
數名便衣由一開始已經開始跟蹤
並一直持續拍照蒐集證據
現場曾經發生過追逐
現場有一名人士曾經碌落樓梯受傷
最後數名被捕人士被捕位置
並不是炮台山連儂牆
所以敬請各位防止便衣策略改變
要確定現場環境安全才作出行動

仇議員:幾位區議員已經跟進當中，已經準備好律師，請放心

感謝提供資訊，非常有用。

已經有律師

你有哨唔化表對面得一兩隻，哨一叫就走得甩
可能一早包圍你
今次睇個地點，係連儂牆對面，可能係痴牆個陣已經被跟，離開個陣拉

文宣手足

見到你地成班剩係識叫認人認人
唔撚負面就假喇
重邊有人夠譫出去做野
前線出事果陣又係咁 認人認人
大佬呀 你認到又點撚樣
要浮屍你阻撚到咩
盡快解決個制度先係停止呢種警暴既行動呀
係咪一日未有票投 一日未過到半 一日未有普選
都要睇住佢地變哂浮屍 而你就剩係可以係到認人呀

點解有人話捉手帶

要平安

又鳩拉

陳彥林老母夠多人認到未
前線手足夠多人認到未

絕對唔係

#Admin警告 #炮台山
根據現場街坊資訊提供
數名便衣由一開始已經開始跟蹤
並一直持續拍照蒐集證據
現場曾經發生過追逐
現場有一名人士曾經碌落樓梯受傷
最後數名被捕人士被捕位置
並不是炮台山連儂牆
所以敬請各位防止便衣策略改變
要確定現場環境安全才作出行動

為咗一樣只係票控嘅罪行
又便衣又跟蹤
香港警察人手真係好撚過盛

屌你老母 死咬唔肯放

咩事先
如果係貼牆非刑事根本就唔關班曱甴事
係一而再再二三非法拘捕

唔講以為跨國犯罪集團

唉唔夠多人哨都冇用佢咁多便衣又有哂plan跟到咁上下先捉

我會認人

早幾個月已經非法濫捕緊

愈嚟愈似內地執法咁。便衣武警都係街頭咁做野

咁鐘意捕街招又唔見佢哋去工廠區捕

應該一開波已經跟緊

城管咋
捉街招駛鬼出武警

救救手足

半年都有啦

上連登就唔好真係咁上心啦
我都戒左
知道自已個崗位係咩就得
我問心每日都做得好足

無，香港人根本唔識抗爭，出到黎剩係識口號，企喺到唔知做乜尻，不如返屋企算啦，無謂再送頭，任何要聚人嘅活動都唔好出，集會 遊行 悼念 貼實體文宣，個個為咗要個畫面而另到幾多手足被捕，明知自己衝唔到咪返屋企囉，我寧願無人出 好過fake晒班肯衝嘅出黎被捉，倒不如喺屋企打網絡戰線 等投票 搞個黃色經驗圈算

藍絲話你聽？

點解可以周街便衣狗 其實係好恐怖嘅事黎

三個去左警署
兩個去左律敦治醫院

鬼唔知咩
咁呢個moment唔係認人可以做咩
即刻call齊人落炮台山打狗救人？

乜你覺得依家仲會同你講呢d?

Push push push 認人

三萬人手，唔駛行咇，
乜案都唔查，淨係掛住做政治任務

你地唔好忘記差佬有資源，有人力物力，佢地好多事前已經有情報，諗吓佢地點解有情報啦，我又唔信佢全港18區派住人等，有情報就守，冇情報就查住架車四圍巡邏似啲，休班警又會打電話，藍絲又係情報網，老黑又係，都係嗰堆人啦

自己問心嗰句啦，連登仔9成都係得把口

咁乜都做唔到 咪佢地自生自滅囉
咁就唔好講到認人好撚有用
等人以為認左就好似做左野咁既假像
害撚死人呀
同睇左LIVE 當落左前線有咩分別

發悔氣就去第到啦

你要咁比較我都冇辨法

但事實上依家有個機會俾你去幫手足 雖然唔知作用有幾多

你可以唔做 但唔該你唔好係到阻咗其他有心幫手既人

唔明點解冇人申請禁制令
真係冇得搞？

你打左咁大段野
我真係好想聽下你講我地可以做d咩野
至少我可以檢討下自已係咪真係做得唔夠

有錢移民走到佬既話
我都唔會咁上心
大佬我重要留係到過世

唔好咁上心啦
我明你地諗咩

全港衷心希望黑警死全家

一定唔會成功
依家police state呀
港共同班狗講 ： 搞掂就得 後面有咩我地會搞

連農牆之前都比人笑係叫抗爭左

因咩事？

仲有陳嘉陽陳嘉佑

我知每日都有人努力緊
大家互相扶持啦
我明白有時果種無力感真係好重

咪再ff啲咩全民勇武。根本大部分連做和理非都唔合格，講多兩句又話人鬥黃50人精英

屌，我咪話香港人唔應該再出黎囉，喺屋企等投票 搞好黃圈 share文宣算啦，不如你講下出黎，俾你聚夠幾十萬人啦，之後呢，咪又係識尻叫口號，結果咪剩係識望住肯衝嗰班被捉，之後又要嬲
成日問可以做乜，不如現實啲，問下香港人做到啲乜，罷工又唔肯，勇武又唔肯，當你肯啦，你望下你識嘅朋友 同事先啦，有幾多個肯做
我只係叫大家唔好再出一啲要聚人嘅活動，喺屋企做到嗰啲咪照做囉

見到你地咁撚樣搞革命
我投共好撚過喇大佬
起馬人地真係有路線圖
有計劃去做野
藍絲阿叔都叫真係會出手呀
唔係係到鳩叫認人下話

推，要認人

其實啲狗內部好憎文宣，因為佢哋覺得係文宣先會令到黃色勢力咁強大！！！

班狗淨係做呢啲
其他緊急服務一律唔理

人哋有大台呀

又唔洗咁晦氣嘅。
會郁手嘅一早就做緊野，
叫唔郁嘅你屌佢地都唔會郁。
不過講係咁講唔代表我幫呢班粉腸辯解。
有時候香港人根本唔願意亦唔想付出到呢個地步，
根本就唔需要埋怨。

同樓上位師兄一樣諗法，自問問心無愧，
曾經都屌過一陣，後來睇化左，
有機會就做，做得幾多得幾多，唔得我都無辦法。
香港地，做港豬幾閑啫，你打開個ig都見到大把呢啲人啦，
前一個po係好嬲好嬲，下一個po劈緊酒打緊牌，
唔屌得咁多架啦，留返啖氣暖下肚，
練體能練武術儲錢睇書增值自己好過。

唔好咁灰心啦
你依家投共可能會死得仲快
武肺完左美帝一定要支那找數

普通和理非肯貼先得

黑警做嘢永遠都係情報主導，好多人過咗咁多個月依然過分低估佢地嘅資源同能力

每次有人被捕就會有班熱血憤怒撚出來屌再唔勇武就死硬
一係就有一班失敗撚出來認輸投降
跟住大家互屌
呢個pattern loop左大半年

正仆街！鳩拉夠未？

唉唔撚講番工儲錢走佬好撚過

BTW 我俾人打左做5毛 唔好同我講野好D

成個港共政權都憎啦
依家無左街頭抗爭佢地咪會搞呢d

大家如冇認識人 可早啲休息。全部有人跟進中
更多消息請到 tg group
感謝大家😘

洗撚答

唔好有事呀

same
我專登買左跑步機係屋企跑

上面有憤怒打字投降撚好撚嬲
打字打左大半年仲嬲緊

我聽左支爆30年
冇咁橘係我呢代爆既

扮做藍絲阿叔呢D先叫保命
起馬狗唔會佢地先

你地搞到革命我先番黎扮黃喇

推
推
推

冇
而家係軍政府年代
佢地就係法律

你地都有不過唔肯認
同埋係幕後指點江山姐

辛苦你啦

屌你老母又綁架

Push
有冇多啲相

有啲係blocked user大家睇路 根本一心引戰

咁我又睇得出你唔係

推 快閃各自貼雙面膠 一張即走
不定位

係啊屌 返工有條白粉仔吸毒吸撚到嘔白泡
call白車同報咗狗
啲狗嚟到話講得返野啫係無事啦 就走撚左
屌佢老母

叫你地要有兩部電話當人9up，冇3,4張電話卡都唔好搞呢啲嘢，第二部電話要追唔到身份，溝通要用直接電話對話，唔用text，亦要有暗號，係咁煩架啦，冇呢種自律咪又被人捉囉

推！

睇個樣咪似罰錢

上車前有路人直頭行埋去傾計問野都無阻止

唔係要爆
其實個trigger point係要全球仇共
支爆只係其中一樣會發生既野
同埋上面本身都預左爆
但仇共呢樣先緊要
所以武肺呢單野後續一定好好睇
你見依家中共叫哂係唔同國家既商人買咁多物資俾當地政府就知中共想點啦

保持清醒就得

佢哋好多都會放咗工之後三四條友走去連儂牆做獅子狗！

又見到你

你睇錯左 認人尼件事既性質
認人唔代表做左野架 只係一個補救既方法
咁多被自殺我諗你都知點黎架

你話點樣可以打敗尼個政權
我諗我答你唔到 我地都只係一個普通人
只能盡力做 你認為可以打擊尼個政權既事

同上次粉嶺一樣
出埋便衣撳人落地
結果都係票控亂貼街招，入狗屋兩個鐘出番黎
唔知以為捉大賊

見慣

一有少少事就企係高地屌哂全世界垃圾 然後話自己做港豬好過

大家都辛苦了
一齊行落去

我都知 我老豆有個做輔警既客有講

重要野就要跟

見過啦 仲會拎埋墨水去噴
賤撚到pk

一定 互相扶持

但係其實錦已經夠嚇到文宣手足仆街
利申細膽

辛苦哂

全部黑警仆街死

所以任何崗位都要預左俾狗拉
做定哂心理準備
知道點樣應對
每次發夢模擬一次俾狗咬
唔好真係俾狗咬左先諗點應對

佢就係果d打唔贏開始咬自己人果類

當你認定左你自已係一個普通人 乜都做唔到既時侯
盡力做只係安慰自已唔做野既藉口

見到好地地一個認人post都有得嘈
大家真係要分清啲引戰傻閪

你都好勤力

諗吓點解人地咁多情報啦，唔針對問題嘈落去都冇意思

其實炮台山個連儂牆真係好大影響力，中午時分好多中年叔叔專登由北角行過去睇！！！ 大家一定要Be Water, 附近嘅手足一定要執生！！！

留名

大家努力啦，唔係做正面撚，
只係想講，係拉左好撚多人，
港共走狗係好撚荒謬，好多港豬仍然仲發緊夢
但低調唔代表無人，有好多人真係仲盡緊力，
對我黎講，晦氣說話係唔會屌得醒港豬，只會傷真正同路人嘅心。
所以大家加油啦。

道理明嘅 但係就...

佢邊係

八國聯軍2.0 我先會叫佢做支爆
要跟你由仇共 到 八國聯軍 2.0 真爆發
我諗重有一段好長既時間
同埋現代戰爭 一打起上黎
你同我有冇命先唔講
到時我地都變左中老年人
個世界變成點已經唔係你同我可以參與既年紀

唔算啦 都係好小事

痴線 又捉返去姦
準備又大肚

無錯 心底話

無得但係架啦
就黎一年啦

狗眼乜乜乜果個
鬼唔撚知一係就炮打司令部，一係就剩係投票算尻數咩

希望中間有野可以一推加一加速啦
呢方面我樂觀過你少少

巴打有無認錯人我印象中無出過post鬧人

呢度就真係捉到隻啦

冷靜 我自認普通
但係我做過好多野

我帶出既重點係
尼個政權你唔可能單憑做一兩件事就可以打敗佢

你睇翻歷史 韓國 光州事件
波蘭20年既革命

革命唔係一朝一夕架
努力啦手足

原來唔係講你

呢個已經blocked 咗😅

我未見過一場革命 係由坐係到等投票解決
咁易搞到重叫唔叫革命
最多係叫政黨輪替

我唔會block佢地
有證有據果d我會逐個狙擊

仆街黑狗幾時死...

又發生乜事呀

又捉女仔

死黑警

呢個都幾好 廢事有啲新人睇咗又冇人理當真

救手足
黑警死全家

我不嬲都當選舉只係支線任務
今屆擺明唔會過半數 擺明唔會光復到議會
（睇tg channel既分析）

咪理個d無腦淺黃
我不嬲都係做好自己本分就算
唔想曬時間理佢地

推！！！

你睇佢地講既野 真係當做支線任務咩
個個PLAN B當 PLAN A打我先咁撚嬲

死黑警又屈d乜

貼張紙就刑事毀壞

屌死黑警

繼續選擇性執法囉

你食屎啦

Blocked

我就係想大家都知果d係真五化/分化狗

重點
數名便衣由一開始已經開始跟蹤
並一直持續拍照蒐集證據

所以警覺性好重要

你講既革命其實配合內戰 政變 首長級遇刺等大事加持
其實單靠大型示威運動效果唔大
雖然投票一樣無撚用 但幻想全香港勇武就能夠推倒一個國家政權同樣天馬行空

認人！！

好慘

help push

pushh

有無律師跟緊？

又送頭

有,梁嘉善大律師跟緊

係有班child登仔一路輕視個風險，講到貼野實無死咁，咪搞出現呢啲情況

同意，以前就話勇武係新鮮事，
但依加勇武一輩除左有勇有武，更加需要有謀，
大家既然好憎販民左膠呢啲借同路之名行背刺之實嘅行徑，
就更加要謹慎應對。
唔係叫大家捉一盤好大嘅棋，
而係一直覺得，如果你覺得自己係有用之軀可以做到更多，
就應該更加清楚知道自己做緊乜，點解做同點樣做。
始終再進一步，就唔再只係火同磚，可以輕易解決得到嘅事了。

Pish!!!

推推推咩事

貼海報拉乜9

推希望手足無事

問題係點解個個唔跟要跟佢哋，即係個樣已經事前知道？定係行蹤可疑？唔搵出個問題根源又點可以有solution

屌你老母

便衣狗嗎?屌死狗

擺明一早被target咗啦

阻嚇
勇武佢地咬完你都唔一定打你,因為想引你認罪的你坐十年八年,文宣組咬完係一定打9你,因為唔重罪,連社令都唔洗
2粒鐘之後放返你出來,罰你500,你下次重敢唔敢貼?
放返出來會再搵便衣跟一排

佢地憎文宣組的程度比不下勇武

其實最大問題係班狗連文宣組都已經開始跟了

推呀屌

一定無事, 成3 萬隻便衣狗係危險啲

你咪on9啦

冇啦啦拉尻人

鬼囉,無大台要放鬼有幾難
唔好以為所有後生都係黃

推
黑警死全家

屌你老母死黑警

推多野

721

831

武力差異太大，除非美帝同中國打三戰，又或者海外比軍火我地

21世紀搞革命難過登天，AI科技取代大量人力物力
不過做實事的，唔好用任何電子野
同埋外國手足唔該好開始預備同外國簽定保密協議出兵

呢個真係 因為佢哋真心相信和理非好驚比佢哋拉返差館影響日常生活，所以佢哋最鍾意拉幾隻返去 比其他人感覺到所謂嘅震懾力！

見人靚女就跟

直頭係啦

屌 推

我可以好大膽咁講，港島總區覺得炮台山連儂牆係港島區其中一個影響力好大嘅文宣連儂牆！！所以佢哋短期內一定會派人去睇住！ 各位手足記得要醒水

唔可被失蹤

藍又點，咪又係中2000，狗對700萬的仇恨程度跟本無分別

知唔知咩問題
就係貼牆的人已經大幅變少佐
所以佢可以Target 一D恆常會出來重堅持做的人

如果個個和理非都貼佢會唔會浪費咁多資源去埋伏一組人?
佢地比人咬,我地係有錯架
除非你係唔支持依次抗爭的人/食花生的人

好早之前我都叫大家要文宣開花,快閃,但都係太少人做
好快就一區區的文宣手足都會比黑警跟,之後全部咬+打
之後個組文宣組引退,然後就沒有然後啦,之後就無人貼啦

咁撚直接無人理你嫁

仆街黑警死全家

我又覺得唔使太悲觀嘅
始終呢排疫情原因大家都少咗出門口

P

唔係悲觀,係大家都唔肯做野啊
出少佐門口,大家都係有能力係屋企附近貼下架

但同報哨一撚樣啊,次次得做開的人做啊
咁做開的比人咬佐,重邊個會接著做啊
係無啊 屌

依次抗爭最成功係大家會將係網路9up的野, take action.
但大家已經無佐個個心 (當然重有好多手足堅持緊)

唔同打機啊,可以load save啊. 唔係扮無事就會返去2019 6月之前
但好多人個心態係淡佐係事實,
心重係想光復,但身體就好煩不了,講緊唔係去遊行集會,係落街貼張文宣都唔肯

你靠呢啲comment 先有人應下你喳 attention-seeker. 話你聽 你同班狗 同班黑警冇撚分別啊. 走啦 ~ 呢到冇人想理鳩你呢啲垃圾 你連五毛都不如

撞

PUSH

真係要小心啲 特別係少人時段 而家佢地真係專捉依啲
希望手足可以平安保釋先 無穿無爛

勇武學定特工技能先
香港要有一個山口二矢

認同

文宣手足TT

諗人啦！全部後生女

omg...

*認

唔覺
人地做咗野唔駛周圍講

好狗唔攔路

其實有冇可能喺文宣牆附近裝左隱蔽cam 班狗有冇咁得閒成日三更半夜走去mon 文宣牆

屌你老母黑警

手足不是Condom!!!

#Admin警告 #炮台山
根據現場街坊資訊提供
數名便衣由一開始已經開始跟蹤
並一直持續拍照蒐集證據
現場曾經發生過追逐
現場有一名人士曾經碌落樓梯受傷
最後數名被捕人士被捕位置
並不是炮台山連儂牆
所以敬請各位防止便衣策略改變
要確定現場環境安全才作出行動
文宣真係要夠哨同快閃

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

少左人係真
但班狗捉唔捉人同你多唔多人做冇關係
只係你少人做佢拉5個
你多人做佢都係拉得5個咁解

仆街狗 打壓香港人無所不用

睇哨要求要高啲 便衣狗唔明顯 仲會跟蹤人

現場有一名人士曾經碌落樓梯受傷

屌你老母賤種畜牲

便衣狗 便衣狗 便衣狗 便衣狗

仆街

班畜牲真係無止境咁搞香港人

收爹啦五毛

dllm又搞乜9 呀

見到呢啲新聞會有憂鬱症

認人

死黑狗

想鳩想搵野插咪捉幾件，因為黑狗知你香港人唔會暴動，唔會打鳩佢。你睇之前手足一打四冇人幫就知。

黑狗驚閪你咩香港人？翻到屋企咪靜係識香港人，報仇！

但佢今晚有閪屌有人工加，認命

仆街軍政府

憤怒投降無用割席撚又出現了

一有小小事就一定有班人出來企係高地屌你地唔識真暴動 無撚用架啦放棄投降啦香港人抵死
割蓆投降快撚過火箭

Diu

逆權公民
唔做低佢地
就俾佢地慢慢做低

超多放負account, block到手軟

Push notifications

除非做到連儂牆開花，大家行過貼一兩張
如果唔係
貼文宣都要學埋反跟蹤

屌佢老母呀做埋食環嗰份 貼街招最多咪罰千五蚊你老母臭閪黑警死全家

驚就唯有縮喺屋企，出嚟邊有得驚，普通行街都可以突然被狗咬

但文宣組都好，出去拎舊電話或唔帶

其實來來去去固定個幾個位，一班後生仔好易睇㗎咋

我屋企附近有狗屋，基本上用心留意下就知邊啲係狗一樣

依家路過都拉

死黑警又扯晒旗

唔知佢地有無係公海文宣group果類出過聲
好多文宣group都有鬼

被綁架

捱

onjj 死黑警

恐怖分子又綁架

用便衣埋伏
鑑證科出動
就係要票控文宣？
好野

如果只係痴下野直程連刑事毁壞都落唔到檢控
食環既野
班狗出便衣

好似噴字

唉屌

其實大家忘記抗爭，但黑警唔會忘記，會逐一屠殺

手足小心

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 7 日 星期二】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]
［旁聽分流投票機 ()］
［20200406 被捕個案跟進情況 ()］

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥曾,郭(16-18)🛑已還押6天 #提堂（#20200401大埔縱火、襲警涉向警署投擲汽油彈）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
👤陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭（遙距聆訊）
👨🏻‍⚖️楊家雄法官
👤呂先生(申請人) #司法覆核 要求聲明監警會決定主動調查屬非法行為，及撤銷監警會的決定
新聞

()🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾175天 #提堂（#0914觀塘 非法集結、襲擊造成傷害等:涉私了女子A(此女子涉藏多張假醫生紙)）
👤吳手足 #新案件 （唔肯定是否一庭）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20) #判刑🛑已還押逾10天（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👥19名被告(17-29) #提堂 （#1118理大 暴動等；其中2被告曾還押逾4個月）
👤李(21) #提堂（#20200101旺角 拒捕）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤董(30)🛑已還押逾150天 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:刺何妖）
🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押逾160天 #提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車中搜到汽油彈、汽油、打火機）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
🕙10:00
🏛終 審 法 庭 1 樓
👨🏻‍⚖️馬道立首席法官、李義常任法官、張舉能常任法官
🐶七警 #終極上訴許可申請 （#2014七警）
新聞

11:00 區域法院26庭💩何力桓、羅建華涉襲擊岑子杰 #0829佐敦

（20：27更新）

便衣狗跟女仔
正仆街

Pish
幫手足

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

阿伯上左蘋果
咁佢係咪藍呀

做文宣真係好高危
唔係藍絲就係皇軍
係你完全唔發覺嘅情況下已經一路跟住你
當法律保障唔到甚至加害我哋 我哋就要諗其他方式做

吉何妖果個 吉唔死都俾人話係鬼呀
做戲呀 人地俾人告緊
黎個真係吉到既香港山口二矢
你話香港人會講咩

全民stickers

連登冷氣仔：上街送頭 = 抵撚死，整汽油彈係鬼，插何妖係收左錢/腦有問題

鎖自己喺屋企到9月出黎光復功能組別先係手足

推 死黑警

其實依家癡完 都係比自己友睇 啲黃藍一早歸哂邊

覺得依家嘅作用 已經唔係傳達資訊 而係保持熱度

咁不如自己都做多啲國際文宣仲好

Twitter一直要人

推一推先！

agree
尤其是女仔真係要小心啲
太多強姦犯了

Molamola 😭😭😭
黑警：

有人一路做緊野，每人做少少，累積落黎就好多

林鄭又加人工啦傻鳩，係屋企屌我囉
黑警又加人工屌閪lu，係屋企屌我囉

個tg有鬼?

咁你又覺得香港人班垃圾做到啲乜，係呀，班狗會強姦殺咗佢呀，咁你又做到啲乜呀

如果大家都一人一日一張

佢哋就唔使被拉啦

唯求歷史不要重複：

又捉去新屋嶺? 仆街黑警

Push’s

推推推

pushhhhhhhhhhh

推 救手足